# CommandOS

It is a All for C#&amp;Batch Languauge developed OS on WindowsNT Kernel.

## 版权声明
本系统只是在WindowsNT Kernel、WindowsAPI以及Microsoft.NET框架上开发的一系列工具合集，并不能算是一个可以独立启动的操作系统。
目前市面上可以被称为操作系统（OS）的软件只有OS X、Windows、Linux、Unix四大家族里的发行版。